---
title: Batman auf dem Polizeirevier
author: Patrick Kollitsch
type: post
date: 2015-12-28T01:16:46+00:00
url: /2015/12/batman-auf-dem-polizeirevier/
featured_image: /wp-content/uploads/2015/12/batman-auf-dem-polizeirevier/batman-auf-dem-polizeirevier.jpg


tags:
  - bangkok
  - batman

---
Neulich wurde Batman in Bangkok von der Polizei angehalten, wurde aber (das hat Batman verlauten lassen) nicht eines Vergehens beschuldigt. Der Fahrer in voller Montur inklusive Batmobil (ohne amtliche Kennzeichen) war auf den Weg zu einer Wohlt&auml;tigkeitsveranstaltung. Es scheint, als ob man auf Bangkoks Stra&szlig;en h&auml;ufiger mal Superhelden antrifft. Spiderman, Captain America und Superman wurden bereits gesichtet. 

[via [Thongchai Lisittiwong][1]]

 [1]: https://www.facebook.com/thongchai.lisittiwong/posts/921618724573151